所有保安員真係戴返個口罩好d喎

為己為人
唔好為左封麗是命都唔要